有冇試過睇av睇到唔想打

咁多年 我淨係試過一次
個女仔好pure好true
望住佢除衫
我冇j佢既衝動
淨係喺度諗點解
點解佢要做女優
好想淨係攬住佢瞓覺

利申：未入聖人mode

歡迎加入基佬大家庭

全部比老闆屌到唔想再屌
先出去拍AV
仲pure true

Seed呢屌你老母
伯母唔撚想訓?

x art個啲 太唯美

[url]STARS-013[/url]

起過底
佢好少片

仲出緊 遲下就多架啦
遲下比埋D阿叔阿伯屌 玩埋屎尿

有時好撚累特別係做左成日野返到屋企
都冇mood既時候直程冇唸過開d av睇
睇都唔會想打丁

SSNI-209

唉 好好地一個女仔搞成咁

水地獄

j左？

我覺得更加要j

好似你去餐廳，見到豬牛既殘肢咁，覺得豬牛好可憐比人肢解好陰公
將佢地吞晒落肚就係對佢地既尊重

講得好 香港人就係缺少呢種生命教育
唔好白費女優付出過嘅閪水

假波都pure?

唔想再服侍條丁，唔打算

有，最後我決定切埋條j

唔好咁啦

但我淨係想攬住佢瞓教
咁已經好幸福

first impression

你侮辱緊佢為藝術下海既決定

梳囉 我真係唔想屌吖嘛

所以我睇AV唔會睇d 好 pure 個 d 女優

有時好悶會睇av 但唔打j 計唔計

見到有大木出場就唔想打 走去聽歌

我屌樓主老母都屌到唔想打j
樓主個不孝子俾得seed未

呢個真係好正
同一般好唔同
j左幾次想返j

我都唔知
click左入去先咁

wtf ching咩構造
當動漫咁睇？

who?

畀撚左啦
眼殘？

咪咁啦

精液壽司

你去叫雞肯定會沉船煮生炒骨

講咁多冇意思

我都覺，睇厭av 之後我就開始轉睇第二樣野

有次收工返屋企好攰
但都諗住打下J
chok咗2下都係覺得好攰唔想打
就咁飛住嚟睇晒個劇情算

最鍾意睇啲怕怕醜醜咁, 好pure好true個啲, 好人好者點會拍av, 一定係貪錢, 咁多賣身葬父
見到呢啲扮pure囡囡一定想大大力屌佢, 屌開佢假面具, 越重口味對呢啲囡囡打飛機打得越high

呢個算唔算純？

我啱啱變GAY嘅時候都好似你咁

NYKD-54

有，睇住d 啊伯都有得屌女，而我只可以係屋企打飛機，即刻冇曬心機

正，脅迫怕羞妹最興奮

周董

睇睇無啦啦有屎果d

打到丁都甩

香澄

試過睇過一套，又吸塵機、又砂紙機（冇砂紙）又積梳又砲仔吐住假鳩又吹風機，又吸又吹又磨又鋤，睇到冧旗，每次做工程打砲都諗起條女，打石屎瓦仔嗰陣會勾起嗰感覺，好似有把女聲哀求你停手唔好在撳掣將枝砲仔改裝假鳩插落佢嗰黑鮑仔到，打打吓腦海仿佛聽到“哦哦哦哦，不要，快要裂開了”好不安。

貴x人系列有好多女優嗰樣唔差，但可能揾快錢拍呢啲，標完屎男優再拎女優啲爛屎茶到佢成身都係，變成屎撈女，再嗞佢粒佈滿啡屎嘅蓮頭，然後再打茄倫，將條女啲屎用條脷過畀條女，自己食返自己啲屎。

呢啲我睇咗一陣就放棄。

性愛門檻很低的世界 笑到冇心機打

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:

今日（5月11日）星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

gay

此post應有圖

試過睇條輪姦條女勁慘
軟撚埋

有兩個原因， 一個無波， 一個你係gay

有似唔小心睇咗套肉便器
成班麻甩佬一路屌水菜麗一路屙尿入佢個口
飲到係咁嘔
即刻軟撚咗
之後一個星期唔敢打J

陽萎就陽萎啦

呢個利申無用，聖人mode咗

樓豬可唔可以po圖先再繼續討論
番號都ok

應該唔會叫雞
我都驚沉

死gay佬

。。。唔打丁睇av有咩癮

收收皮先啦 好嗎

屌 死gay佬

照照鏡先 可能你醜過啲伯伯

抱抱好嗎

梳囉

好撚disgusting